有冇人試過坐巴士去到尾站冇落車？

有一次我頂唔順喺巴士瞓着咗
去到尾站唔知醒
醒咗發現啲人同司機都已經走咗
我困咗喺架巴士到柒到喊
最後有路人見到我 佢先係 然後幫我叫司機開門
之後俾個司機屌 話全世界落曬車我都唔落
我講咗句唔好意思就急急腳咁走
自此搭親巴士去到尾站都會睇下有冇人唔知醒 見到會叫醒佢 唔想佢地好似我咁柒

試過叫醒過女女
佢起身即時摺左聲兼西面🌚
當佢意識到咩事就係咁講唔好意思

試過司機過黎拍醒我

我試過叫醒個肌肉男拍一下就醒仲即刻講唔該

試過訓到下班車要開，個司機上黎叫醒我

試過兩次兩次都係上年年尾

第一次唱完通宵k朝早頭班車翻去
恰著一陣打開對眼已經係總站同埋感覺到一片死寂
之後落到下層望住出面廣場d人行黎行去，望多陣又無巴士佬係附近，索性上翻上層焗多陣等巴士佬黎開車，最尾聽到有人開車就行落去話唔好意思之類，好彩遇到個好司機話唔緊要

第二次就直程過左總站一陣先識醒，總站之後應該唔知去邊 之後行落去個司機呀姐見我咁可憐好似仲未知咩事咁就係路邊停俾我落

自此好再自己搭巴士訓

我試過一次後就唔敢再瞓

放工定放學 因為總站先落車所以一上左上層坐底就訓左 到醒個下架巴士已經開緊返去車廠 即刻落下層叫司機搵個位放返我走

試過 叫醒個短裙妹
叉腳起身嗰下正

試過瞓著咗去總站
再坐返去上車嗰度
當然全程瞓著

咁多位巴打一定係好攰先可以喺陌生地方瞓得咁「林」啦 諗到都覺得心酸啊

有次搭車去上水既時候訓著左，等到自己訓醒發現到左總站，之後發現架車停左係總站，車又無曬人，門又鎖左。 好彩有個司機經過，我就拍左幾下玻璃同揮左幾下手，個司機見到開左車門比我出黎。 仲笑笑口同我講成日都有人係總站訓著。 好彩無屌我。

試過撘循環線係薄扶林上車去金鐘訓著左
一起身個下，仆你個街點解會到左香港仔既
原來已經行左成個圈
之後死死地氣落車轉車